有無巴絲去過緬甸？

黎緊3月有9日假 想去緬甸
想由南去北玩上去
主要想玩 仰光 蒲甘 茵來湖同埋烏來橋
有無巴絲有經驗 可以請教分享一下行程安排？

通常都係仰光1日->蒲甘（2-3日）->茵萊湖（2日1夜）->曼德勒(3日）->仰光走

如果哩個順序，最簡單可以book曬JJ express (sleeping bus)

最緊要千祈唔好留多過兩日係仰光, 悶到痴線

巴打 如果我係曼德勒走呢？

無所謂! 都係咁仰光1日->蒲甘（2-3日）->茵萊湖（2日1夜）->曼德勒(3日）
曼德勒有烏本橋,曼德勒山睇日落

仰光我反而覺得正

大金塔 + 環城火車 + 去downtown china town sule 附近走走影吓相 + 去吓shopping mall 體驗仰光先進一面 + 去博物館

第一晚如果7點落機係仰光夜晚有無咩景點可以行下？定留返第日？

去下大金塔
我記得開到10點左右

我最尾一日冇野做，坐曬成程環城火車，3個鐘

大金塔x2, 不過會有d趕, 機場出市中心好似都要半個鐘

仰光主要得個大金塔

本身都想呢幾日去，話曬請3放10日好難得
但機票好似貴到鳩咁

有人話仰光得大光塔, 不過我又幾鍾意去d街度周圍行下睇下食下
仲係仰光市場買左本書介紹仰光d街, 其實每條街都有佢既特色, 都幾得意咖

無辧法! 無左UO D機票一定貴到HIHI

巴打係之前有UO個陣去？
好後悔冇去左先，之前以為一間公司出得條線就唔會咁易收皮
依家上skyscanner是但都要2500up

打算8月去 lm

係！岩岩係尾水
個時曼德勒入，仰光走

蒲甘個feel好正
茵萊湖之前book左海中酒店
次次返入去酒店都要比船錢 仲好貴 酒店食嘢又貴

仰光真心幾唔好玩 塞車塞到顛周圍都係人
bagan mandalay都正好多

如果要平既話 可以選擇香港飛泰國再轉緬甸機
我會咁樣入仰光 之後係曼德勒直航返香港

聽返上面巴打講 仰光都係stay 1日夠

china town啲街大把野行

我上年去過
仰光一日 之後係去左
Bagan / Inle Lake
如果想去Bagan坐熱氣球
一定要提早好多book

我比較中意Bagan
因為唔駛車牌租ebike自己周圍踩
個度睇日落去Bagan Tower睇 好靚

無野買又無野好食

完全唔適合香港人嘅旅遊點

有無雞叫？

蒲甘正到仆街，萊茵湖個湖靚，冇其他，仰光大金寺夠大，博物館算多野睇，曼德x烏本橋正。shopping mall果d唔會夠泰國正

機票同簽證咁撚貴，我諗個個都寧願去秦國（或者日韓台）

仰光垃圾，留一日行下昂山market算，蒲甘多幾日都ok

因為佢地真係好窮，其實你唔理佢地佢都唔會做d咩，最多都係跟你一陣

好似話果到唔駛用電
充電器果啲都唔駛帶 入唔到境

機票UO有，簽証USD50都話貴既話冇野講

巴打咁樣買左幾錢？

UO緬甸線停咗好耐啦

俾你見得大部分都見開遊客架啦，英文好過唔少香港人

係喎，sor，之前搭uo去

唔係哦，我覺得啲緬甸人好好人哦。

2800左右

我都覺得好人，但大部分到最後都會sell 你買野
雖然堅持唔買都無乜野，佢唔會好似香港sales咁西9你

都唔平喎 我來回新航 經新加坡去仰光 都唔洗咁貴 仲覺得買貴左

只會去一次，唔會去第二次，唔似日韓臺灣泰國。

150蚊簽證咋

越南咪仲貴

同意

加咗好耐啦～

依家上去簽要 320，但都算平。

去過兩次，印象中的人仲好純樸，無乜機心

仰光係商業化啲，已經無晒特色
佢地而家發展緊高消費旅遊，好多 resort

入寺廟除鞋，出返黎，要小心班仆街拎左你對鞋逼你買野

Shwezigon Pagoda 我都喺呢度中過招，連部 ebike 都被佢哋夾埋，美其名就話幫你看着，實質就迫你買嘢先放你啲嘢。

你未遇過啫～

地震後，Shwesandaw Pagoda 只開放咗四層，上面唔上得，影日出日落要轉其他塔，影相前景差好遠。

係新加坡要停幾耐？